我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（4）

我呢個Post純粹回應刁民丁對我既評論.同講講我自己既睇法.
並不打算開戰,純粹回應
同埋都可以作為你問我答.可以問我問題.我會長期Mon Post.但唔保證我可以答到你問題.答到就答.
其實所有一切既野.我都曾經回應過無數次.不過刁民丁封鎖左我.冇辦法.我知呢個Post佢睇唔到.不過我開呢個Post原意都唔係俾佢睇.
或者有部份巴絲打會覺得我所回應既野.同以前我回應既野相近.但冇辦法.因為真係回應左好多次,而我每次回應都唔係俾刁民丁睇.純粹想俾其他巴絲打睇
我會以Faroll老細既身份黎講.都會以我作為一個Diy玩家的身份黎回應.
刁民丁所對我講作出言論既Post :

首先回應左個Post某幾項既野
第一點
新砌電腦FPS極低...

呢個的話.我已經唔知起公開場合起連登講左幾多次.我相信次數不下10次.
我第一次回覆個時.刁民丁係仲未封鎖我的.但我每次已經解釋得好清楚.不過未知咩原因刁民丁多次無視我既回覆.並且最後Block埋我.其後刁民丁繼續以同一樣既言論繼續攻擊我.其實各位可以睇到呢個Post.最後我係解決左.同埋講左點解會出現呢個情況.我唔明點解會繼續針著呢點繼續攻擊我同Gigabyte.甚至老屈 / 誹謗我係礦卡,
樓主遇到既個個問題係NVIDIA早於好多好多年前已經發生緊既問題,到今時今日都仲未解決到.而網上同我自己搵到既方法係重刷VGA BIOS,當然一般人唔識的話,交返俾代理同原廠做RMA.
樓主遇到個個問題係GPU點行都係處於一個最低值黎行.呢個問題可以Google " nvidia 405 mhz " / " nvidia 135 mhz "
其實一google已經好多案例.到今時今日都未解決

不論咩GPU.係Deskop版定係mobile版GPU.咩年份GPU.咩代數GPU.都有機會出現.而且唔係低機率.如果刁民丁繼續要老屈.誹謗講我係賣礦卡.咁係唔係姐係
10年前 GTX460已經係礦卡緊?定係全世界所出現既一切同樣情況都係因為礦卡造成?

第二點.
我承認曾經賣過CPU,呢點係無可置疑,但正如我之前所講.我之前冇講明我係賣水貨定行貨,呢點係令到人混淆左.但一定係行貨多過水貨.水貨只係唔超過4個型號賣.呢到我係道歉左好多次.
我之後都改左網站.我而家係除左特別寫明.如果唔係都會係行貨

我前面都有講過.就算你買左我當年既水貨(間水貨代理冇左)
當時.都有其他客起我客服問我賣AMD CPU.係行貨定水貨.當時佢係未買.

我都如實答佢水貨

同埋.呢一行係得我公開承認左混淆而且道歉.我唔係想拉其他人落水.但係我俾人鬧呢樣野之前.基本上冇乜人係會講明自己係水貨定行貨.甚至到而家仲有唔少同行係賣水貨.但都冇講明.例如Intel CPU.香港真正代理得聯強Synnex.但依然好多店都冇講自己行定水.但實際係賣其他代理既CPU.
其實未講呢件事之前.當時已經賣緊水貨個時.有壞我係即換全新.我係唔會再拎去咩RMA
而如果你而家係真係壞左有問題.我會換返當代行貨最新既cpu俾你
即而家你壞左2600.我會俾3600行貨俾你.
CPU係三年保養.當年買2600既人.如果而家壞左.我係會換3600俾你.
你下年壞.我換4600俾你.你再下年壞(未過保的話).我換5600俾你
其實如果你壞左.我係蝕好多的.因為粒CPU既水貨供應商已經唔起到.
我基本上係蝕千幾蚊入一粒行貨CPU俾你換的
所有一切起我呢度買既野.不論你有冇開Post連登.我都同樣會負責到底.
我相信咁做.
係提供左比起買行貨更加好既保養
但我想講既係.我當年係完全冇諗過要特登去混淆.只係當時太多太多代理.同埋太多同行都係咁做.我先咁做(當時我岩岩入行無耐)
但我依然會為左混淆到人我道歉

第三點.
呢點我已經起當時既Post到回應左.我都深深咁同當時人穿膠花又做爸爸道歉左.並順利解決左件事.當時人樓主都多次表達滿意處理方式.
不過呢度我都再道歉多次.呢件事係我冇做好品質管理.並唔係完全係我同事既責任.因為我係屬於管理層方面.我係絕對有責任去管理任何出貨同品質.呢個係我管理不善而造成既結果.我呢度再道歉.
我都有講過.如果有間公司要搞到咁大件事.黎曲線sell服務.我覺得間公司應該係有問題或者痴左線.

第四點.
首先呢度我想講講我公司既收機服務條款
為保障雙方,收機前要先同客人確認一下
我地售後保養支援服務只限於硬件問題，而在保養期內的檢查並不需要收取檢查費
但如果涉及的問題不屬硬件問題及人為因素，需要向客人收取運輸費用。如檢測後發現是硬件問題將豁免所有運輸費用
運費費用來回每程100元，合共200元
如地址屬偏遠地區需額外收取每程100元，合共200元。連同收機費即合共400元
選購$80砌機服務的電腦如超過首30天，無論是否屬硬件問題亦必須收取運輸費用。

講講呢度點解話要係保障雙方.原因係因為係有太多太多問題.同真實例子.係部電腦硬件上完全冇任何問題.最後係軟件既問題或者甚至係當時客人自己造成既問題
我既保養檢查.只係包硬件.並唔係包純軟件問題.當然如果係硬件上所造成既軟件既問題.我都會處理返.
而如果真係硬件問題.我係會幫你換返全新.都會俾返新既包裝俾你.所以如果你真係壞左硬件.係一定會知.而唔會係偷側地換左硬件.再收你運費.因為盒同硬件係有同一組SN號碼.我換左你係會知的

另外刁民丁所講既.樓主買件畀完80$服務費 但唔包開機 (雖然上門收1機).
我唔係唔包開機.係我公司默認砌機.如果客人冇Remark或者買Windows.我係唔會主動安裝Windows.開機呢個動作.同對硬件我係有做的.
不過.因為呢件事.我而家開始會每一部電腦Default幫客人安裝試用版Windows 10.除非客人Remark唔洗裝.
另外.唔係上門收1機.係首一個月.我搵個極端d例子.你壞足20次(雖然冇可能)我係上門來回收足20次.
另外.刁民丁話我兇樓主.呢到我想講返純粹係我上面提及既保障雙方.刁民丁都有搵兩年前膠爸事件.膠爸事件我覺我唔係盲的話.都好明顯係硬件問題.而且係我公司明顯造成既問題.根本唔包含任何軟件性質既問題.我根本兩者係唔可以拎黎相提並論.
之後.我基本上係需要檢查左電腦先可以知個問題所有.另外因為我公司係上門收機同送返部電腦俾客人既關係.所以時間上係一定耐少少.但咁樣係令到客人完全唔需要出門口.另外唔係瀨AMD唔夾RAM.我起原Post回應左.以下為我回覆的言論.最後個位巴打都明白我做既野

第5點.
正常情況下.我公司賣既卡係唔會大過或等於1000HKD.如果出現左.係純粹我未改價或者Miss左.如果我有產品不合理既定價.你可以同我講返.9成9係我未改價.我會做返個價俾你.如果真係不合理的話.

第6點.
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

首先.呢個我想講係我競爭對手主動攻擊我.並且前言不對後語來攻擊我.而且刁民丁再次將我講既說話曲解.我只係講過有暗價.冇講過有賺佣.
呢類事情.我有一篇正式既言論回應過(我競爭對手已經刪除佢自己文章).我講既野.唔會刪除.不論錯定岩.所以我正面回應既文章.唔會刪除.一直處於公開觀看階段

基本上文章回應所講既就係.我做既一切全部野.都係正當既同行競爭手法.我都冇犯任何一切行規.只係我競爭對手犯左規.我先向代理商投訴.

用返呢件事黎講打個例子.
我競爭對手.賣620.620就係暗盤價.只要你唔係賣620.無論係621定622.我都阻止你唔到.例子.621-670.呢個價位.係我地同行既可競爭範圍內.只要你唔係掂到條底價線.就係冇破壞行規.當然最後都唔係只係賺1蚊啦.只係我想講.當我競爭對手.同我起到鬥緊5蚊5蚊咁減既時候.我競爭對手一下子降到620.我自然會向代理商投訴.之後當我競爭對手升返650.我再降價到645.其實冇犯任何規矩.
大家都可以睇睇.我競爭對手所攻擊我既精彩言論(佢已刪除).不過網上有人Backup.

至於之前刁民丁一直鬧我推既Delta台達火牛.講到話台仔都唔會推.但事實上.台灣一直好推崇台達既火牛.Delta台達係全球世界第一既電源供應器.全球市佔率最高既電源供應器既品牌,只係我地Diy層面好少見.但去到廠商.去到好多商業,伺服器層面先會多d見到.人地連商業市場都會用既野.你覺得信唔信得過?
Delta少玩Diy砌機既市場.因為唔係佢地公司既風格.但係實際上都有自家品牌既火牛.你市面上大把廠機品牌都係用Delta火牛.廠機極級考慮穩定性同壞率.
台灣PTT都有推薦台達.但你比起玩開Diy火牛既牌子.例如antec.seasonic.fsp呢d一定少.但如果有人問Delta好唔好.佢地都會答你好.

另外.香港既Delta火牛.係有壞即刻一換一.或者全數退款.
我賣過近1000隻Delta.總共只係壞左三隻

另外刁民丁講過我曾經玩既QS-240既雙風扇版本.加多一把扇係呃錢

原價1風扇原版$299.我加多一把扇係.$319
多20蚊.
其實刁民丁自己都講左淘寶都要10蚊人仔一把”未計運費”
以當時匯率.港紙係12蚊.運埋運費.成堆拎過黎.我當你3蚊.即係成本都係5蚊
但我想講既係.我都唔係起淘寶.我都係同香港代理商入.價錢都係差唔多價錢
只係賺5蚊咁大把.未計其他人工

LM

第一個Post比較熱烈同多問題.未睇舊Post.呢度係舊Post Link.各位有興趣既人可以睇返

第二個Post

第三個Post

有咩直立式itx機箱平靚正散熱好？

lm等悠二請人

七喜人留名

有咩46CM高以下既ATX機箱好用

遲下phanteks evolv Shift Air會出新版

唔急可以等下

短期內唔請

冇錢請

悠二伏List !

Pure Base 500系列

DX今個月中返貨

好心自動自覺見GIGA B550 板就掉把遮入去俾人啦

痴線開到去4
好爆

我反而想知micro atx邊個case最細

Btw.好呀

不過呢幾日真係會有d亂.因為公司訂單比較多

我自己都估唔到咁多人問野同起呢個Post討論

前兩日確認訂單（3600）
想問下係咪要等到七月中先有貨？

想問下機箱野
如果睇中 海盜船 500D SE
其實係同一價位或之下
有冇其他cp值更高既BB

Ps15算細 但真係好缺貨

同埋其實一般

一般建議都係 s100

如果你落個個名有預訂兩個字

9成係

算啦 你諗得呢個都係外觀架啦

冇咩好評論

😢咁鬧我隻BB 明明側透咁靚仔
咁如果你推薦一隻最靚仔既機箱
你會推邊款

唔見有預訂呢兩個字

我唔知你張單架

不過你幾多號落單同俾錢

好似坐過山車咁
大起大跌

我一定係phanteks evolv X

實用同外觀都有

冇的話 有機會早d
但唔敢講

咁佢俾左我人生最開心既兩年既

油耳

我同左客服講要訂，但條list又冇預訂
咁我係咪都係預要20號打黎先有？
同埋之前客服係話10號返貨
另外想問下我想問下執相對display card要求高唔高？（依加係3700x b550 32gb ram 1650 super，洗唔洗再升上去？本身唔打機）

COPY唔到D字黎

以你咁講再改改個LIST 變左全部技嘉野

大概咁樣OK唔OK

No eye see

Btw

應該係聽日既 如無意外

星期一落訂同比錢
張list有3600但係冇寫預訂
係咪都要20號後

火牛冇貨

近期fsp牛都好缺

轉antes tuf 550w 吧

聽日十一點前收唔到 等收刀片

請問Gigabyte B550I AORUS PRO AX幾時會返貨？

中學生想返下暑期工

3700x 應該delay到 7月20

冇計 代理都好頭痛

唔算話太高 最緊要ram多

如果今個星期 或下星期頭都收唔到 你預係

不過我會提早通知

我都想收刀片架啦

其實我好對唔住佢

開到4

AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
$999 × 1 件

[砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
$660 × 1 件

[砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
$305 × 2 件

[砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$970 × 1 件

[砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
$2,199 × 1 件

Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
$499 × 1 件

Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
$399 × 1 件

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80 × 1 件
小計：$6,416
清空

係有貨先比錢??係唔係包送貨

裝唔裝埋WINDOWS 10 我幫買比姨甥仔

冇期

如果知消息我起呢度講

hello 悠二 3-4年幫襯過你買左部萬零蚊打機list 差唔多係時候換
請問打戰地5 想盡量全開效能 15000蚊得唔得

暫時未有呢個打算

毒男兄 一齊吹下水

5k list for打機

係咪買返您官網個list就ok?

3300x要月中打後

全港行貨都係

可以先錢後貨

一定得啦

但你咩mon

火牛轉tuf 550w

另外amd cpu一定冇貨

要月中

可以訂

俾全數先？

咁好啦麻煩哂

你可以同客服講俾部份訂金.不過其實都分別不大.可以全數

悠二巴 seasonic sfx牛幾時會到貨？
等得好辛苦
客服話月中

開到(4)

當年好似係個網買埋

對唔住.我真係冇計

正常黎講係

希望佢準時

可以一齊吹下水[soasd]

唔該晒

唔係話咩野.我覺得.15000入面.不如用2000幾3000換隻Mon

起碼成個感覺好好多

而且萬二三蚊電腦已經好勁.都有2070 super

Lm學野

順手喺你到買埋FI27QP就差唔多啦

咁多都冇貨

無追post
係咩黎

貴好多喎

呢部老爺mon一早都夠期

冇計.....

Gigabytes X570 aorus elite
Asus b550-e
點揀好

新post lm
唔好咁sad啦
等我咸蛋黃錫番啖

今日買EX2780Q
今日到

悠二唔好意思

呢幾日終於執好個list想落訂(因為用amd r7 3700x cpu 都要等7月20日)

但我確認果陣唔記得選返私隱保護係咪都係fb msg返你地講返訂單就改得?

另外想加多隻mouse係唔係都係搵fb msg叫佢幫手加返?

確認訂單之後(我揀銀行轉帳)但都見唔到戶口no. 係唔係要問你地拎?

過數之後cap圖比你就確認到?

新手第一次網上買機，太多問題唔好意思

X570 tomahawk 準備返貨

下星期會唔會有

cpu cooler除左 be quiet
仲有咩牌子推介?

上個Post問左巴打砌條list
想問幾時會有i3 10100
同埋係到佢會唔會跟9100f咁出個10100f

利申:超新手

會唔會有得買埋貓扇條Y線?
chromax 12同14都唔包條Y線

買個fans hubs

仆街 而家d parts全部都識發光
利申 無玩pc 10年

悠二兄、而家架機行緊
I7-4790/底版MSI-7816/GTX970/Antec 550W
可唔可以直接買張1660/2060 super 靜升個GPU想換144hz mon

買chromax緊係連線都要貓牌先係信仰

你指cpu?

答你唔到

noctua

scythe都OK.但長期缺貨

X570 tomahawk

行貨未有i3.

水貨有.但我唔賣

會有呀.10100f.

而家都岩岩出左10700F了

變左live chat post

我冇散賣

可以冇發光既.全部熄哂去.或者買隻冇透側case

其實可以

今個星期尾都有了

數量極少.你要就要訂留貨

第一個post已經係

我以為你好似個heatsink cover咁有得同代理拎

其實有既

你聽日搵我客服.我試下問

通常佢隔幾耐先會出F

咁我要先搵你客服
冇咁快砌
呢期都係做緊功課搵定要砌咋

真係唔知

intel 好難預

其實你可以同客服講.可以送一條兩條俾你都得既

咁唯有再等下

點解側透機箱會爆玻璃?
通常係人為/品質/其他原因?

悠二可唔可以幫手解答下?

唔該

你順住個流程就會明
有問題直接搵客服就會幫你處理

請問知唔知3060/3070大概幾時出？

有排，不嬲由高出起

舊電腦用緊i5 4440 同垃圾750 ti
想upgrade GPU only 上nitro+ rx 5700xt 會唔會有咩問題
btw 以前唔識畀人水左個600w火牛

3700X ORDER果時無寫預訂 , 而家係咪都係等20號先有貨?
利申禮拜一落單加比錢

悠二基本上可以慳返唔洗請cs

做撚死佢

悠二我落左單係差隻3700返貨, 係咪樂觀D諗20-25會送到貨

amd 船期冇delay 咪有貨

G持

我覺得做佢公司cs 慘d ...... d 客個個都可以直接搵老闆 分分鐘講錯一句老闆都知

係法奧買？

yes

下? 個客服玩我?
前幾日問客服話冇貨＋冇期
所以我先冇落埋砌機list度

你可以再問下
利申我早幾日問係冇
尋日問就有

你可以再問下

好！唔該

張5700xt 應該會有bottleneck
4代I7 都推唔盡5700xt
何況4代i5

但fps方面肯定有提升
同埋600w夠推5700xt架啦

油耳你好
條女用左5年幾，近排心郁郁想砌條新女，筆直$10000左右 (超少少都OK)。
主要打辣殺LOL，CSGO呢類FPS Game (>200fps + 144hz)
黎緊換新女會玩下D大作，唔需要行到4K，只要唔係開低效就得。

而家部機係用緊 (當年跟你list )
CPU:4440
GPU:750 TI
HDD + 16gb ram (2133 ddr4)
23吋 FHD Mon

新機想用M-ITX機箱，睇中左NZXT H210，但係呢隻箱好似比較淺，攝唔攝得入張2070S?
做左少量research 見到 ryzen 跑出，但係自己有少少Intel信仰
想問下如果用 ryzen，其他spec (例如版，RAM，GPU) 有冇邊隻brand會好夾？同埋用M-ITX箱，SPEC最好揀自帶散熱會比較好？

另外仲諗緊等唔等30系列張卡出左先再砌女，聽聞9月就會出，到時一步到位出新卡會唔會比較好。

咁樣執有冇咩大問題?

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,399

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$720

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle White
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,743

機都開唔到
intel u 用 H410 B460 mb

咁大獲
係咪要轉呢隻

ASUS ROG STRIX B460-I GAMING Mini-ITX
價格：$1,299

你用H210 咁既size 不如上去matx
平d 又易搞d

隻ssd 1tb 裝左幾隻驚就爆
唔明點解d人砌機靜係砌500GB
點夠用阿
悠二如果淨係order 隻Toshiba 4TB送唔送貨
想問包唔包埋sata線嫁

hdd都係解決唔到game問題
整多隻2tb ssd啦

窮阿

Whatapps cs覆得好慢
係咪太好生意

悠二兄你間野D人想點 收機檢查5日內變成7日(未計禮拜日) 如果我部機壞到完全用唔到同埋冇notebook用嘅話 都唔知要幾時先有得用 而家希望check完搞好部機唔使又等多7日啦

油耳巴，各位巴打。
新手想砌部機主打機多，理想行2k 144

呢張list 有無咩問題

有無咩再改進 / 或者3600xt?

AMD Ryzen™️ 7 3700X
$2,470
ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
$1,099
Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
$729
[砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$850
Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
$4,250
Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
$779
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80
Antec NX Series NX800 ARGB Tempered Glass E-ATX
$599
EKWB EK-AIO 240 D-RGB CPU Liquid Cooler
$999
WD Blue WD20EZAZ 2TB 5400RPM 3.5
$395
訂單總計：
$12,250

唔該哂

我承認係多左人問野

不過都會盡快覆

實在唔好意思

我會盡快.而家維修個邊.係有個專門同事負責的.比以前係快左好多

法奧係咪夜晚先送貨

CPU全香港要7月中先返貨.你可以訂

火牛俾多20蚊.用Thermaltake Gf1 750w.7年保變10年保.半模變全模

NX800如果唔係外觀問題.唔太建議用.可以用返正常既機箱

例如pure base 500 glass

default係

方便d人收工放學

如果真係唔得.可以同客服講.睇下安唔安排到

送

我蝕錢咁解

唔會包sata

之前真係.琴日無啦啦答有

咁我又唔會怪佢.人係有錯既

我自己都試過錯啦

錯完咪下次唔好囉

3700X 100%要等

岩岩打左陣CODMW
張2060SUPER KEEP住78度
底版都好似去到7-80度 可以點做(R5 3600)
使唔使裝D風扇OR其他野落去
岩岩發現機箱個風扇無郁 可能買果陣無插到 關唔關事

exact7ly

法奧買mon幾多點光死點有得換？

可以.同返客服講.會幫你開返個私隱保護

我地確認完訂單先會俾戶口你過數.因為訂單可能有其他問題出現

零光零死

有冇開冷氣

無

早幾日收左機
個機箱有問題
係咪會收我運費

零光零死都有得換咁好

咁我照等 用3700x
機箱因為我想有光害，油耳巴有無咩機箱推介？ 之前問過客服得呢隻nx800有貨

咁差唔多啦

聯絡我客服.係咩問題

做到就做啦.我賣Mon本身又唔係真係好多.咁要吸引下人既.而且事實上又真係唔係做唔到

如果要玩燈.咁呢隻可以既

10700F幾時有貨？

你睇真啲條問題，無壞都換得

同台灣一樣有觀賞期咁正

有貨了

行貨

哦.咁唔係

只係包零光零死

冇問題當然換唔到

喊出黎，諗住落單果時無寫預訂就走得甩

早幾日落左單 但無買顯示卡同ssd 打算用番舊既 想問下你地砌機執線可唔可以幫手預番d線(6pin+8pin for 顯示卡 & 兩條sata線加電源線去機背ssd位) 咁既話到時收機我直接插＆駁線就用得 唔洗拆黎拆去又要自己執線

我已經盡快改左要預訂

實在唔好意思

但真係唔係得我係咁.全港都缺.
賣水貨另計.但我唔賣

可以.同客服講返

唔緊要
都明白真係缺貨，唯有慢慢等

Ssd sata III 2TB 推介邊隻
咁賣唔賣埋sata線

冇乜選擇

一係wd .一係seegate

呢套 ITX List轉唔轉到 Intel ? (有信仰)
同埋轉唔轉到 NZXT H210 機箱

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$720

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,364

個箱個玻璃位有問題 閂唔埋口
佢都confirm 左有問題
講左會幫我拆左 同 裝返落新機箱到
但冇提過運費

油耳想問有冇15000左右AMD list推薦

咁收到貨幾耐之內發現光死點可以換？

用iPhone SE upload唔到過數既相去你個網，定我問題

我用11 pro都唔得

手機好似upload唔到
結果果陣要搵部nb登入上傳

Crucial MX500點睇

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,399

1 x ASRock B460M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$780

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x NZXT H210i Tempered Glass Mini-ITX — Matte White
價錢：$999

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,584

悠二一定睇錯hdd 同ssd

mx500 860qvo(裝game is ok)

我今朝an機upload到

iPhone唔得

感謝巴打，見仲有Budget剩，加500轉
ASUS ROG STRIX B460-I GAMING Mini-ITX 會唔會太不智？(Asus信仰)

唔會
因為itx/ac真係幾垃圾
如果你仲有筆值可以換埋火牛
換隻靚d既650w-750w火牛

想問砌amd cpu係咪有game code 換game?
聽朋友講好似有

請唔請人

指定CPU 送ubi刺客就出果隻驚

個個Post都有人問
唔請

Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
想問呢隻係咪即係包咗3隻風扇喺入面？
係咪一定裝兩個on top 一個後面？

860evo下話

裝game 夠做喇
反正sata read speed

悠二兄500dx下個禮拜前會唔會返到貨
條女冇衫著

油老闆想問下有無啲短身嘅atx 可以短過silver stone fara r1 or 直頭短到好似喬老伯u4 咁感激

r1 都好短喇wo

唔會收啦.放心

CPU月中先返貨.全港都係

機箱都係.一齊等返貨吧
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550 Tomahawk ATX
價錢：$1,310

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,816

係有少少問題.準備會fix

OK.老ssd.唔差的

笑死.真係睇錯

冇錢請.我冇你諗到我咁大間公司

正常係前二後一

係有三把

如無意外係下星期內的.

冇乜

btwv北見淳灣岸

收刀片啦悠二....

冇計

真係好缺貨

我都訂左一堆返黎.等緊返貨

咩事?

你搵我yujihw fb

4號比錢同確認左,幾時有機拎

聯絡我yujihw fb

悠二入唔入呢個, 砌俾D要白色既人

俾你隻Gtr牛我 280w 幫你改到800w

我唔飛車啦

但下年的確係想買車

想買sorento

印象中好似冇的了

t記有

我聽日問下先

買D嫂版用嚟兼職送貨？

悠二兄~
如果用3700X 同 MSI MAG B550 Tomahawk ATX , 用邊隻 3600 RAM 好超? 有無可以推介下

sorry 悠二打搞你同你員工 想再問多少少野

因為最近都想快啲用新電腦，打算唔等r7 3700x 想將r7換做i7 10700k
舊list如下:
AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂) $2,599 $2,470 (-5%) 1 $2,470
Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX $899 1 $899
ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16 $1,280 $1,080 (-16%) 1 $1,080
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $350 $299 (-15%) 1 $299
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,099 $999 (-10%) 1 $999
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6 $4,499 $4,250 (-6%) 1 $4,250
Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular $889 1 $889
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本) $499 $429 (-15%) 1 $429
Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler $379 1 $379
[砌機優惠]ASUS TUF Gaming K1 Keyboard $430 $399 (-8%) 1 $399

想將cpu轉做i7 10700k+換底板ASUS PRIME B460-PLUS ATX

想請問其實係唔係差唔多? 都有貨至少呢幾日有得用

B板RAM得2666MHZ

Intel B版冇得超頻
配粒K版U就哂左

咁不如照等3700x

有冇用到3200又差唔多既板可以參考下?

唔該ching

唔係唔想等，係今次壞機壞得太突然

除左打機娛樂之外我仲要應付工作，黎緊又有機home office

我等唔到

牙石 tuf vg259q 有冇伏
1080 144 G SYNC

啱啱自己又研究完 之前塊板的確用唔到3200mhz既ram

揀左2塊分別係
ASRock Z490 Pro4 ATX
Gigabyte Z490M GAMING X Micro-ATX

呢2塊應該最符合i7 10700k，想問大家會點揀?

INTEL要Z板, 貴好多

盡左慳錢了, 都突800

1 x Intel® Core™ i7-10700K Tray
價錢：$2,970

1 x Gigabyte Z490M GAMING X Micro-ATX
價錢：$1,389

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x [砌機優惠]ASUS TUF Gaming K1 Keyboard
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,889

平靚正只有AMD

正呀ching

原本預13k都頂得順，係自己衰on9股票輸左好多，如果唔係本身預20k砌機，但依家有i7 10700k又配到2070 super仲有32gb ram我諗都玩到一排

唔該哂先，聽日照list出貨

但多口問句，降左display card由3風扇轉2風扇版會唔會效能差好遠?

同埋多工平時可能開好多野會唔會好大影響?

麻煩ching

熱少少, 唔影響

明白

其實驚唔驚過熱，我預計chrome tab至少長期20個，開1隻game再開5-10個模擬器長run唔熜機

洗唔洗加多啲風扇?

咁應該買個好d既塔散先岩
換u12a

唔該哂ching 睇返都係去到13100左右

多1k都應付到，咁條list就咁決定先，thanks!!

都冇貨

好想喺悠二到買Corsair LS100
想成部機連埋個mon都有RGB
我係唔係痴左線

有冇得買server motherboard

想問下悠二巴砌機送貨係咪會跟埋原裝盒同單
第一次想幫襯不過砌爬左文都搵唔到答案

連盒送

點會冇盒冇單

會唔會幫條ram開埋xmp

訂前whatsapp問話全部有貨
訂完收到封email話其中兩樣無貨

慳番了 不過宜家仲用緊6年前嘅60hz mon 好想換

有無人每日起身開始就係等收法奧電話

上次佢夜晚打黎

等得好辛苦 早知比多30蚊算

冇用
主要係有冇貨先拖咁耐
齊貨果日砌好就出機了

我買件 唔係砌埋

咁係件未齊姐
一鳩樣喇

問過佢地話全部有貨 單都落到 而家部電話唔開靜音
以前一打機就靜音佢

咁就問客服屌下了
悠二起身答喇

等 寂寞到夜深

悠二哥，有冇細size matx機箱推介，不需cd位，想散熱好，謝謝

悠二係咪會加返3700x 32gb ram offer ?

明白
最後一個問題，火牛用返FSP升上650W 就OK ?

你知道我在等你嗎

屌,日日夜夜都等緊
利申買新機

我買件咋

備貨中

3600呀
等 寂寞到夜深

佢話有貨我先買 邊到睇status

官網個個訂單紀錄

揀左貨到付款 個status一直都係待付款

Wts問下佢地先

啱先電話響 以為有貨收
屌你老母一聽問我借唔借錢

我哋呢班苦主睇嚟要圍個爐

一個美好又充滿期待既早上就咁比條借錢撚搞掂左

一般送貨正常要等幾多日 定要等足五日

預最後一日夜晚

唔計星期六日要等到下星期三

同樣備貨中每日差足手機電等call

備貨中邊會call你

我係備貨中打電話嚟

請不要消失希望 夜長還是有星光

我出貨中先call

新手揀左官網個6500 多功能組合 但散熱 / 風扇 / 音卡果啲唔識揀 係咪本身個組合唔包？ 如果係係有咩推介？見好多選擇下

搭單想問埋其實而家d motherboard係咪多數有埋wifi功能

有wifi 貴dd, 買無wifi 版又得

點睇有無？去返官網睇介紹？

Yes 低中階版通常有的話版名寫埋 冇寫就冇
高階就實有咁濟 走唔甩

Thanks

SAME

幾時先到我收電話 唔要借錢撚

客咩氣

而家皇家戟抵唔抵玩
見newegg 8gbx2 3200c16 $900
香港賣緊$1050

想支持你網店但你賣得仲貴$1170

我毒撚黎 24小時都揾得我架 你打電話比我就得 我係邊都會番黎揾你架 你肯揾我未

咁巴打想問新手啲散熱 / 風扇 / 音卡果啲唔識揀 係咪本身個組合唔包？ 如果係係有咩推介？見好多選擇下

順便分享下個list,顯示卡自備

想問下悠二龍芯3A4000幾時有貨 想砌機

呢啲唔係必要

正常啲講風扇case點都跟幾個
散熱的話Ryzen cpu除左最新xt 系列冇包原廠塔散之外
其他Ryzen都有包
Intel cpu就冇跟塔散

新手平平地想換散熱好少既可以換ax120
有budget 咪 dark rock pro 4/ d15 / u12a

但其實你風路夠好 唔超頻
機箱前面入風 上面，後面排熱都應該唔會熱得去邊

風扇的話正路case點都會送1-2個 好d的咪跟夠3個
想靜加散熱好d可以上noctua 貓扇

音卡冇咩特別需要的話唔洗 本身主機版到已經有

已確認變左備貨中了 主撚鳩 主撚鳩

最快都要等多10日啲AMD U先翻貨
好漫長好痛苦

可能可以早一兩日呢 畀啲信心
我都等緊

香港應該都係
made in china

係咪比中國人搶晒d貨

amd送game

買3700x 有無？

有

台灣

係台灣買先送？

水貨不適用

張giga rtx 2080super windforce 一玩大作就有吱吱電流聲係咪正常？

想問下你哋係比左訂金先 定貨到付款

悠2 crucial ballistix rgb 會唔會有黑色

【警告】管理團隊已收到有關本主題之投訴，在此提醒會員請勿作出任何未經授權之商業宣傳活動（包括但不限於提供聯絡方式作為間接宣傳行為）。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

正常 giga係咁

文書機 但excel file好多formula經常幾mb
有時玩下pc版 fifa啲game咁 下列夠唔夠做？
或者悠二下邊張list有冇咩有性價比高既可以更換
Budget $7000內

CPU AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2
Display Card ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
SSD Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)

星期六日送唔送貨，4號落單俾錢仲未有

same

啱先打打下機電話響 即刻狗衝去聽 你老母又問先生借唔借錢 我借你老母啊

啱啱打左黎話今晚送

岩岩收左機 連哂兩個hdmi頭 個mon都冇反應
可以點

巴打幾號訂

3號訂，4號晚比錢

點解我得借錢電話

真係最後一日先送貨

你用緊風冷定水冷?
你覺得兩者邊樣好D?

睇畢直同咩spec 咩箱

如果我已經落左訂單(待確認)緊 但係想改條LIST可以點做?

開機嗰陣
Displaycard個風扇冇郁係咪正常
依個駁個mon 個mon 話連接唔到
Spec:
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZN
價錢：$1,460

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,986

Mon係benq el2870u
MB同display 個hdmi頭都試過

確認左過數寫已備貨係咪唔代表即日有?

同埋係咪送之前會打電話確認，到左再打電話?

星期六仲會唔會送貨?

好緊張又心急，好有初戀既感覺

我個status 仲寫緊備貨中,但佢都打黎話今晚送,送之前應該會打電話比你

再加上底板個紅燈一直著住
拆哂啲ram都係咁

揾客服

明白，恭喜你

我係有加$30今日買既

希望聽日會送貨而已會輪到我

boot/vga/dram/cpu ? 邊個位著燈就等於邊到出事

Dram
拆哂ram出黎都boot唔到機

出貨中 但仲未有電話

正常 無RAM唔會著機 插番RAM都著燈即係RAM有問題 搵客服換過對新

我諗係ram
互換哂淨插一條都唔得

有無超到ram？

冇，岩岩收機連機都開唔到

4條slot插哂都開唔到？
1-3 唔得的話 有冇試過2-4

全部都試過

已經搵左客服

首先，唔插ram開機，如果有beep 3下，即係其他部分正常
跟住試下清一次CMOS，重新開機，如果係ram failure塊板默認會自動reboot兩次，然後show個message話你知ram有問題，然後俾你入BIOS
如果又唔reboot，又boot唔入BIOS/Windows，外加DRam燈著咗，就係Ram有問題
然後如果每條ram試晒4個slot都唔得，就俾番悠二搞啦

我係比咗訂金先

啲beep聲 reboot全部都冇
依加拆左粒電清cmos

有冇ching試過星期六收貨?

我到依家仲上法奧F5睇下有冇轉送貨中係咪病左

唔知聽日送未呢

利申今日下午過數加左$30

見到CM隻NR200P返左貨
想問下係唔係裝唔到3.5" HDD

清哂cmos，boot唔入window同bios同ram粒著
唉屌，新機連開都開唔到

睇黎今晚幸運兒唔係我

好心唔等得就落黃金啦

裝到
但要打直吊喺玻璃側板嗰邊

我明你心情

唯有期待聽日送到

好過我
我等緊500dx 同x570 tomahawk

睇黎又得罪行家
比人收左皮

我轉左base500同b550算等到貨再等收貨可能都月尾

本身以為要自己裝window,已經準備左隻手指，啱啱收機發現已經裝左

樓主第1個post有寫依家已經全部會裝試用版win10

btw 好羨慕

睇完相先明我以為你話冇位要擺機箱出面條條fing
Btw依隻箱原官網都搵唔到spec

油二你個網既產品目錄iphone禁完無反應 但Android機就有

碌落去

唔該聽日一定要有電話等到第五日啦

今日收機暫時都冇問題幾好

原來要搵客服先改到
我半夜重覆落咗幾張單
係唔係叫客服取消返就得

想問吓單機game 例如detroit 隻狼
想玩2K 144全開，要咩等級嘅顯示卡？

1070ti 如果教2K全開可以大概有幾多FPS？
(嚟緊想砌部新機睇吓可唔可以用返舊嘅1070ti)

呢種單機Game唔需要2k144

係咪星期六日冇收機送貨之類
我新機落地有問題要夾時間送返去，起碼都下星期尾先有得用

客服條友話我今個禮拜會收到新機,7/6星期一落左訂,7/7備貨中,然後今日仲未收到電話

法奧送貨電話等候區

唔知今日又邊間銀行打過嚟揾你

我一定第一句就屌佢老母

倒數9日

到底星期六日送唔送貨

唔需要咁care係咁等

佢地話唔係紅日都會送

變左苦主等候區

屌那媽早知比多150算

前提係有貨
冇貨的加錢都冇用

一樣但係琴日收咗機

又係我,今日第五日了

哭泣聲絕無意義
它不會改變送貨的日子~~

米比

尋日中午過數，今日再問一問客服

但話應該星期一先送(我揀左$30送貨plan)

問可唔可以補$120今日送佢都話唔得，可能最近訂單多所以其實未砌好?星期六日冇得用，好痛苦

無用 上次佢話無貨會遲 所以退返三十蚊比我

中國銀行我屌你老母 我無你地信用卡啊 唔撚借錢啊 企開啲啦屌你老母

原來送貨時間係晚上6-11
我仲留左office 地址收貨

終於call你

我唔撚借錢啊 送電腦先好打比我啊

有咩問題 正常香港人

收到法奧電話

同我講無貨呀屌

歡迎你正式加入我地苦主等候區

係咪amd

ok咁喺你度訂了

zotac 1660 super amp 無貨
同埋代理話 3600 最快都要7月20

到而家淨係收到借錢電話 個人生為左等一個好似永遠都等唔到既電話 係命運既捉弄啊

初戀既感覺

當年等條女打黎
而家等人砌完我條女打黎

H漫劇情

：你好阿先生午安！我係xx銀行打嚟㗎

韓國個啲ntr

今日中銀 尋日有兩間唔記得左了

咁多

全部都先生借唔借錢 屌你老母我要先生呢到係法奧啊

4000-5000 Budget
主要打lol同做文書野
有時可能要剪少少片
有無list可以比我？

下次結果係faroll問你借唔借

早幾日都收到呢個call

借 連埋我啲件上黎 我借錢

點解齊貨都要星期一送到

點解呀

點解唔裝call blocker

加百五呢

先生呢度法奧打嚟㗎
想同你講返你啲件冇貨啊
應該最快下星期先畀到你

我問清楚佢地張單無問題先落單 唔會咁玩尻我掛

你打返電話比悠二囉
問佢借唔借錢 如果佢答唔借
你問返佢幾時先捨得送貨

陣間佢重手啲掉尻我張display咪又要等過

機箱爆玻璃都話揾塊木板cum住先 display壞左又要等一個禮拜

冇所謂啦 你都等開

今晚就bin尻你

其實有無邊度可以睇到返貨消息? 例如: 火牛風扇, 唔想煩到客服

客服或者呢個post

而家砌機係咪會裝埋Windows?

佢會幫你裝埋試用版 我琴日仲on99整左隻安裝usb

怎麼了 你累了 說好的 送貨呢

遲左知
我買多左 Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM $989

其實可以試下問人借好彩冇買到

你都要自己入CD-KEY

係.冇錯

其實唔會煩到我地.可以隨便問

當然呢個Post都可以.當然一定覆得慢過客服

痴線

不過真係好多人打黎問借錢 . 又話支灣區賣樓

問過，我話原來係$30 plan 加多$120可唔可以今日送

客服話唔得

但冇講原因，可能我部機連砌都未開始

用Intel 內置Graphics

2x8gb ram.係呢度差少少.但預算問題.如果多多少少.可以2x16gb
1 x Intel® Core™ i7-10700
價錢：$2,699

1 x Gigabyte B460M DS3H Micro-ATX
價錢：$759

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,376

office地址.我地會安排日頭

唔好意思各位.

上個月開始通常兩三日出到

呢幾日訂單多左好多.已經全公司人OT趕工.真係唔好意思

應該今晚架啦

如果唔係office地址.你地唔好預朝早.中午.下午會收到電話

我司機打電話.通常6點開始打俾你地的

訂得貨都預左等既
我都係志在叫下春

真係冇計

仲有10日先有貨 好心急

我幫你裝既係試用版.唔包正版Key的

你最終都係要一條Key

悠二巴 3700x + 32gb ram offer有無

我唔會收人千幾蚊只係幫人裝試用版windows啦

等返左貨會整.而家整黎都冇用

早知尋日揀$150 plan 唔揀$30送貨plan

星期六日唔洗出街on99唔知做咩好

悠二想問下技嘉呢種case代理會點處理
之前換完又出事

真

就訓著係屋企

依家已經咁
到出zen3出真係要瞓埋係公司

出一萬蚊後多咗人使錢

我whatsapp問佢
我只係砌部有2060嘅佢都話要等下星期尾
mon冇20寸，即係逼我拆電腦枱

我記得你唔要display card
你仲未等到?

通常唔係砌緊嗰時打俾你咩
等你可以聽下啲聲

等6點左右應該今日有電話掛

但佢仲未打黎

仲係備貨中 星期一再睇了

想知備貨中要幾耐

係咪第5日先開始砌

永遠的備貨模式

有電話未 等到ON99 早知比錢1日送貨

好多女女等緊俾悠二砌
你條女應該排得好後

真係好能漫長

零

如果部機本身係開到嘅，但係冇閂隻power總制就插條電線落去，就搞到而家開唔到機，會唔會係隻power燒咗？
順便我懷疑燒咗嗰個地方嘅圖

諗住假期會送到 而家無野做坐係到等

R.I.P.

你嘅意思係 著住220v 然係插品字頭落隻牛嘅蘿柚到？

係我估隻牛應該自我犧牲咗
第一次自己砌電腦

識唔識 甩pin 單獨試隻牛有冇事

你隻牛係唔係只行到220?
定係有個制轉其他mode
有冇睇清楚係唔係真係行緊220?

但係部電腦而家完全唔過電㗎喇喎，我怕攞萬字夾篤落去pin度會送走埋塊板

我條女唔洗佢砌 我要番啲手手腳腳番黎就夠

之前係漢科買嘅，估唔到咁快壞

冇人叫你插住塊底板試

甩起哂全部插住底板Display嘅電源線 單獨試隻牛著唔著到

白牌Assraped

我老母話驚著火，點同咃解釋

著咩火 著火咪熄電掣淋水 咁怕就叫課水 一萬再砌過

好似係咪咁樣接，頭先通左電試過唔得

我有電話了,finally

屋企冇晒萬字夾，唯有用呢個方法，我都唔知得唔得

25

好明顯爆左
著得都唔敢用喇

想請教下呢個list 剪唔剪到片？

綠黑 駁通都唔著咪壞火牛 當然前提你220係正常

咁樣應該換過隻牛就OK？因為見到塊板好似冇事

巴打有無打算入多啲itx case

佢圈住嘅係電子膠水嚟喎

你壞乜都好 你都係要買過隻牛 買咗裝完著到機咪繼續用 著唔到就成套換

黑色唔係燒穿左?

剪片上3900x好d

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$780

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,076

有保就拎過去

嗰pat嘢似膠水多過似燒線轆
Btw 有啲垃圾牛 冇load就咁short PS_ON同GND會trip OVP而著唔到
呢個測試方法未必work

最弊就係冇

咁係咪真係要攞去電腦鋪試？

買過隻啦 屌

一係我試吓用另一塊板塊板試之前喺漢科買咗塊amd垃圾版

睇黎今晚都唔關我事

有咩好推薦spec係 b85+e3-1220v3+1660super

利申：本身自己唔打機，但係見到同學玩division 2,就打算$2500砌部機玩

感激 我唔急用 係咪等九月先出機 比較好

其實平時插/un插條電源線落火牛個陣 洗唔洗啪左火牛個粒制先？ 一向無理 就咁插出插入

平時掹線嗰陣都會啪咗火牛嘅總制先，但係嗰一次唔記得咗，然後就gg

收到電話了

等下代amd cpu 今年會出

唔會再砌部新 550w 夠做啦 btw又係呢類U

FSP Hydro GE Series 550W 80 Plus Gold Fully-Modular
Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
FSP Hydro GD Series 550W 80 Plus Gold
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze

正常就最好啦 但我唔啪

識砌一定跟飛馬伏list用SF750

我插左去另一個底板之後，佢又正常返

剪片32gb ram應該會好啲

好似就係呢條線嘅問題

我都收到電話喇

辛苦哂法奧員工，今晚有女喇

但你有冇多隻牛

係隻牛嘅8pin頭壞咗

呢條CPU 4+4黎

姐係唔插呢條著到牛 !? 如果有他錶 他他佢 不過應該都冇

我問咗之後佢又可以用得返，加上我頭先炆佢嗰陣，發覺個頭好熱，所以我估就係個頭壞咗

炸到唔駛清data

所以粒u不保？

煙花大會

thx各位巴打絲打，依家即刻去黃金買

終於唔係銀行打嚟
係法奧司機阿屌

又未必嘅 壞板機率高過壞U

底板rap

我終於發現到個問題，我原來將條8pin插錯方向

完

原來咁多苦主
3/7 比錢
4/7 display card停左產, ram無貨, mon無貨
6/7 cpu要轉代理, box版無哂, 要轉tray版
9/7 裝完window發覺laglag地, 懷疑係ssd問題,要等多日
10/7 水冷裝唔到, 要轉第二隻, 我即刻問客服邊隻有現貨,差價我可以補,佢話有一隻asus既有現貨, 我即刻就扑鎚
11/7 我滿心期待以為有得收機, 點知佢話隻水冷7點幾先到, 今日都係安排唔到,話星期一先送到

個客服係唔係欺騙我感情,又話有現貨但係原來又要訂貨
希望星期一真係收到喇, 唔係想催你地, 只係想快D有得用

我今日MISS左兩電,睡死了.以為想送貸.點知CHECK MAIL又有問題.
等寂寞到夜深,沒期望了

係咪星期日沒客服嫁,係我星期一先找你們

Budget 8K左右
打下lol GTAV行1080P Payday2咁
要細機箱
求指教
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$710

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x Noctua NF-A8 PWM 80mm Premium Quality Fan
價錢：$100

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$165

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,870

原來係要上嚟嘈先會有電話

7點打過黎會今晚送

到依家仲未有電話，好淆底

同靚仔司機玩69補返

有現貨既意思可能係代理有現貨

都係嘅 原諒佢喇

屌晒今晚收到電話既二五仔 我今晚無收到借錢電話 但係都無司機打黎

佢轉個頭話試個陣,塊老母板藍Mon兼冇貨,星期一先送

祝你身體健康 長命百歲

今日無春叫

希望在明天呀嘛

人生好苦

送白汁腸比悠二食可以加快進度

23/6俾錢到依家未有機路過
應該差塊x570 tomahawk

啱先扶左個婆婆過馬路 聽日應該到我了

我就黎想鏈死悠二

你唔係收到電話咩

無希望既星期日
今日係人生中最憎既星期日

苦主等候區

但都等到星期一

收到電話唔係個晚就有？

塊板冇貨

咁你仲慘 比個假希望你

聽日到你
要俾人扶過馬路

屌你 聽日到我收電話啊

幾時岀P500A？

邊個收call 邊個就係25

祝大家收到無貨call

我想做25

我係客服firm 左佢話有貨先落單

好惡毒 咁仲有冇人幫襯法奧

你收開銀行call

我都想做25

唔撚借錢啊

thx 巴打

搞成咁，嚇走咗唔少人啦

多得你地日日喺到催佢出機

夠鐘死心了 當你沉默得高調

也許出貨很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

我冇催佢架
我砌部2060佢話冇貨
我問佢咩係有貨
佢話得返啲super
大佬貴咁多，想水我買貴卡都唔係咁呀嘛

然後虎巴就唔好彩
有貨砌好，未送貨就死底板
咁仲可以點

都唔知係啲客黑仔定係悠二黑仔
堂堂一間電腦公司
你唔預有人砌機都應該會預有人買散件啦
冇諗過提早入定啲貨
定係驚入咗貨冇人買要蝕

做生意就係要冒呢啲險
你下下都等有客要先去order
咁點會有貨可以出到俾客
講真，你話等一個禮拜
咁我未俾錢，好自然會搵第二間問

法奧真係仲想有聲譽就真係要認真諗下
唔係不斷叫個客等你
除非你本身唔諗住長做

仲有8日，AMD U先可能翻貨，等到好焦慮

唔坐貨既煩惱
行家都冇貨拆俾你

最近r7 3700x個優惠幾正
係塊gigabyte板渣啲
話說之前買個3風扇版機箱你冇俾4pin molex轉3pin fan轉插我 點裝呀
係咪suppose應該要有

有信心悠二會越做越好嘅 畀啲時間佢
不過佢好似強調過好多次自己細鋪唔坐貨
可以話九成嘅貨都係要訂

最快可能 仲有8日翻貨
就算有貨翻都未必夠畀曬呢幾日訂貨嘅客

我都係買散料自己砌, 比左30 蚊 聽日第三個working day,應該聽日收電話掛

等到人都癲癲地

如果坐貨就會好似黨馬咁，明知SF750會爆炸都照推

3pin插唔到落底板4pin?

都係睇駛唔駛訂
冇貨你比$150都冇用

有既 一番貨你會係木第一批唔洗再等五日囉

@油2
Lian-Li LANCOOL II 呢個case有無跟hdd架同直立display配件

20號嗰批都未到我嘅轉intel u 算

唔想用煙條

拿如果20號批貨輪唔到你 要等多10日
你等唔等先

信悠二嘅

SF750 又咩事

插到，不過底板冇咁多位插
板得3個位但有4個風扇（計埋cpu
我唔想其中一個socket飛兩條vcc gnd線出嚟俾兩個風扇用
其他rgb pin應該係出唔到12v
我個人就比較prefer用火牛出12v
咁啱隻牛又冇molex轉3pin/4pin轉插
本身以為會送條轉插 結果都係出去買
定係我睇漏咗

會唔會有itx嘅cpu mb ram 優惠

點suppose有？你係買散件？

係 不過好minor嘢 無事已解決